{
  "@dungeon": "超越的拉坎里斯的废墟",
  "Jump Back": "后跳",
  "Stun Frontal (Dodge)": "前方眩晕闪避",
  "Front Push": "前方推击",
  "Crush Front": "前方粉碎",
  "Frontal Attack": "前方攻击",
  "Random Target": "随机点名",
  "Stun (Dodge)": "眩晕闪避",
  "Many Hits (Target)": "多段攻击点名",
  "50%": "百分之五十",
  "30%": "百分之三十",
  "Left Hand": "左手",
  "Right Hand": "右手",
  "Right Hand | Tail Slam": "右手接甩尾",
  "Tail Slam": "甩尾",
  "Circles": "圆圈",
  "Front Swipe": "前方横扫",
  "Tail AOE (jump in front)": "甩尾范围攻击跳到前面",
  "Get Ready!": "准备！",
  "Out": "远离",
  "In": "靠近",
  "In | Tail Slam": "靠近接甩尾",
  "Tail": "甩尾",
  "Get Red Skull!": "拿红骷髅！",
  "Get Yellow Skull!": "拿黄骷髅！",
  "Dodge!": "闪避！",
  "Gather!": "集合！",
  "Cleanse!": "净化！",
  "Gather soon...": "准备击退",
  "Shooting Skulls (Triple)": "骷髅射线三连",
  "Shooting Skulls (Doble)": "骷髅射线二连",
  "Shooting Skulls (Multiple)": "多重骷髅射线"
}